control終極版 288蚊 又幾抵屌啵

有無巴打玩過講下好唔好玩
包兩隻dlc
gameplay時間大約幾多到

敵人類型少,武器少,結局唔知想點,幾好玩

玩就幾好玩

pc可以j下rt

玩就普通唔差 dlc麻麻

好玩, 戰鬥流暢, 氣氛好好, 唔算長都唔算短
但我唔岩玩, 覺得太詭異果太壓抑

SAME
係幾好玩,
但果種詭異同壓抑玩一陣個人就覺得好唔舒服,
跟住棄左